有冇人趁媽咪瞓咗，偷偷地上連登？

今日預先收埋左部電話係床度 hehe ^ ^

我仲未做哂聽日份數學功課T_T

絲打幾年級牙？媽咪毎日都check我功課，所以禾做哂lu

三牙
過幾日仲要考TSA

仲唔比我搵到你個死女包，再唔訓一陣入黎打死你

報警啦

哈哈，禾扮好大壓力媽咪話幫我身請吾考

渣ga 禾媽媽比禾上連登

收聲啦梨，禾媽咪爸b好早瞓左 (^_^)v

甘好ge

拍佢片上YouTube拉

你就好，我媽咪話我唔考就冇得睇波子哥哥

成班假膠扮小學雞好撚好挽

真係好假

=w=

小學生傾計關您咩事

有無哥哥？{四年級以上}
想識下您(///▽///)

禾都好中意睇佢，仲有屎來母哥哥(#^.^#)

我上次默書100分，媽咪買咗佢頂cap圖畀禾
禾好開針^w^

您就好，媽咪話貴吾比禾買（泣）

同你咁好傾，下次去金拱門搞生日會我預埋梨